Passat 定 Tiguan 2

揸開golf
屋企有部alphard
想換走部golf

Passat後座就大d，grand d, 舒服d，岩屋企人
Tiguan 2就後生d，sporty d ，後座細d，多d option咁

Tiguan2既，我會買330
Passat就得翻一款啦

點揀好

Passat 有兩款
買Tiguan 380

同你差唔多 之前揸6代GTI 依家揸 Tiguan 330

Price list 得翻
Passat 280 TSI ACT R-Line Sport SE

建議你落showroom 行轉
有架平板

我見呀，果架無哂option咁滯，唔諗啦

Push

Passat減價啵

香港VW係直營，佢可以on demand 同德國訂車

之前問過Jetta都話同我訂到

要gti mt唔得

passat你預一年有13 個月架車喺廠整緊啦

btw tiguan相信唔會好得去邊

2010 - 15年質數都係麻麻，聖誕樹咁，呢兩年好似比人屌得多好左D，都係果句，夠膽就買

Tiguan2

都有架佛仲要舒服做咩
整架MX5啦屌

知唔知 VW果隻係唔係全四驅，定part time 四驅

330 好似全4

揸咗Passat r-line sport se兩個月到，無投訴

有興趣就留個tg傾

Passat R Line SE 連 LED Headlights 同 R Line 軚盤都無 代理 cut 曬

10年Passat cc 2.0t大家點睇
2手價好吸引

個波箱祝你好運

Jetta 1.4 11年大家點睇

由120 轉過去會唔會不智

Nope，平時前驅
電腦會自動變，如果係普通mode嘅話。同埋有兩種四驅mode可以揀。

後座係咪好正

tiguan樣同價都唔錯，就係形住多嘢壞

VW咁易壞嘅，就唔會通街樹蛙同Golf

PASSAT

因為想你買左後, 2,3年返黎分享下架車有幾多野要整

大撚到仆街 仲有電尾簾

後座會唔會大過touareg

5,6年車GOLF 咁好賣, 一街都係,

你宜家幾可見到舊款GOLF仲行緊 ?

10 年Benz 寶馬一街都係，但 5代 Golf 接近冇咁滯

究竟tiguan2是咪真係好易壞？同埋parts係咪一定返原廠先有？

你老花定眼花

建議買d大陸都有既車款

Mk5 GTI 同 R32 都仲有好多行緊
FSI 同 GT 本身車平就無乜人 keep 了

當然數量一定唔夠地獄腳車 E90 多
E90 新車個陣賣多咁多再加上品牌效應

傻撚咗？

i saw many mk5, 6 everywhere

返放工時間睇下揸vw 既人多唔多就知受歡迎程度

2架我都有過，不過我部Tiguan 1 係柴油版
舒適度Passat 贏幾個馬位, 我覺得整體比MB C或者E class在舒服啲
不過我果部係加長版， 後座空間真係好夠大，我個friend 6呎1坐後座佢都話冇問題，Tiguan 佢就話有啲頂腳

Tiguan 都唔差, 係嘈啲
今年換咗Audi Q5, 其實有啲後悔，內籠仲細過Tiguan

咁啱你果部中獎渣嘛？
我部13年Passat揸咗3年都未壞過，除咗撞過一次補下油之外無入過廠

我Passat 08年到而家無壞過
120000km了
很滿意

全新落地到而家？我以前部passat 整到喊 賣左 你地好運定我唔識揸

巴打係咪一出新一代就買？
福士有某幾代例如 Golf 6 代個期既車的確多問題
而香港代理亦都無能力去幫你整呢 d factory defect / design fault
最多都係幫你 send email 返德國問 solution

何況睇返 JD Power Reliability Study 2017
VW 係 fault 上面只係做到 industry average
如果要架車最少問題
現時係現代，Kia 同 Volvo

兩架都正野，睇你自己點渣姐，Tiguan靚仔D女好鍾意，安全性高，Passat就內籠大好坐舒服又抵D，油耗低

Tiguan 2啦
今代tiguan真係堅靚

VW 不了

都已經有alphard

要闊要grand, alphard 已經做到

D人睇牌子姐

無錯
Benz Bmw啲人5萬銀買番黎整兩三萬都肯整
Vw整萬幾兩萬就唱通街話垃圾又點又點

其實我覺得除左個名，外觀同內籠同操控vw 唔會輸蝕Benz bmw

同價位來講過mbq底盤直情超班添啦